同女朋友扑嘢扑到就嚟六點都未瞓…

情人節第一炮

你女朋友幾多歲 個樣生得咁成熟嘅

造假臭雞

24歲咋嘛f cup係顯得成熟啲 好過做pedo

唔好冤枉我女朋友 佢唔是空降閪嚟

咁我女朋友正啲 又後生啲 而家先21歲

你女朋友護旗手嚟

垃圾

哈酸

阿媽拍門問你做乜仲未訓

你傻架 冇野做

啱呀 佢成日用對奶嚟呵護我支旗

小心中武肺

有 f ?

幼到

樓主比我扑暈左

邊有

睇曬唔好射 留番啲抗體抗疫 一咪就咪心思思 買盒朱古力 行得一步得一步 冇一步半步都好 祝 丁運昌隆